唱下歌先

強制家居隔離中 仲有13日
想唱下歌

把聲有啲似呀MAG

佢把聲厚好多

幾好聽

想聽my love my fate

假如真的再有約會

聽日找數

LM

好聽

encore

想聽咩？

想聽天空

王菲？

呢首呀，絲打

soundcloud有copyright remove左我首錄音
首歌唔係太熟 希望唔好介意

已追蹤，已J中

唔俾J

好似好遲 希望你見到

要唔要點番首

要丫，傅穎嘅時間囊

你地點親啲歌我都唔識全部要學

渣㗎

不過我等你

首歌係有啲難，但都唱得好好聽

多謝曬

難係intro幾段啲音好似但又唔係一樣
起伏不大好難記